黎緊3月要考路試

大家有冇好師傅介紹下
我而家嗰個上咗一堂已經覺得好唔掂

3月而家先搵
中間仲隔咗個年
點幫你

我重考天光道都想要

我有tg但係唔識用
你有冇條invite link?

Btw 我考油堂

所以想問下巴打們有冇方法
或者邊啲cfu呢排free啲可以上堂密啲

我嗰個cfu我12月尾已經揾佢
佢又話要16號先上到第一堂
而家上完第一堂問佢下堂幾時又話睇下點
我就keep追問同佢講我邊日得想同伍夾
佢就一係遲覆一係唔覆
唉
早知一早揾多個
仲要朋友介紹
其實佢檔期唔得咪早啲講
一路係到拖住我

3月幾先

15號

我3月14但先上咗6個鐘

唔使揾 衰硬

爸打我同你同一日又係油塘考 但都仲未揾到師傅

叻仔，預備下次啦

唔好灰心，總有cfu ge

爸打揾到未

3月14 忠義街 但先上左5個幾鐘

有冇忠義街自動van 師傅介紹
細佬5月中考

tg我 我介紹我個師傅畀你

between佢D期好滿
好撚受歡迎

我本身有一個師傅
但係就好難夾時間
一個星期得一堂

好過上面個師兄同我啦

咁full點會有時間。

我三月底考 而家已經上左六堂 都感覺唔太夠時間學